既然政府咁鍾意拆大台

咁我依家宣佈

何式凝係我哋嘅精神領袖 幕後黑手

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

林鄭係香港人大台
反共之母
收香港皮都唔益大陸